救助，下年二月去倫敦旅遊應該穿什麼衣著？

未去過咁凍既地方，救教

上次著左四件

有幾凍
帶件heattech+面衫+fleece+防風jacket 乜都夠

短袖打底 一件冷衫 唔想柒就著件長嬲

方便除

唔係入到室內 熱撚死你